想通了，我一句解決一半香港問題，林奠你條柒頭咁都做唔到

方法：停止每日百五個黎香港，並開展每人百五個七十歲以上人士去大灣區養老既計劃

人權法案喺眾議院通過咗 希望大家入黎睇下

送黑警上法庭 定罪 裁員 下跪道歉 解決到一半問題

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

援助日本受台風「海貝思」侵襲後的重建

每人百五個？
影分身術？